929 超巨大流動連儂牆 反赤納粹大遊行

雖然而家已經進入全面戰爭狀態
近排遊行集會都俾狗反對左

但我相信929會好多人出黎

大型和理非行動係宜家戰爭狀態下
效果其實都仲係好大
係connect到全世界

一般人已經對連儂牆有麻木感
不過我覺得都要keep嘅
但效果上大家都知已經細左好多

另外908美領遊行果張連儂牆
講真真係好細
同埋整大型野應該要遠距離都睇到內容
唔係就效果就大打折扣

我有個提議
以929和理非活動做例子
一人一張A3顏色紙
寫上我地嘅口號

將遊行隊伍變成超大型流動連儂牆
我相信個視覺效果上會再次震撼全球
我地要keep住個運動嘅溫度
就要keep住創造更多世界第一次

所以手足們
一方面要提升勇武心要有戰鬥意識
另一方面要創造多啲唔同有話題嘅和理非行動

雙管齊下先有機會抗衡到咁強嘅對手

光復香港
時代革命
天佑吾城

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

PUSH!

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

大家自備A3彩色紙
帶定Marker
到時派啲俾人

Please help to share when you have time:
【有關928/929全球反極權參與城市list聲明】
經與海外搞手組織商討後，請大家文宣929海外行動時注意：
1. 正名為AntiTotalitarianism（特別是附上城市名單的文宣）
2. 打tag或幾張圖一齊用時請勿與AntiChinazi混合使用
-------------------------------------------
明白好多人想推行AntiChinazi的概念，大家可以繼續推廣中共惡行沒有關係；
但928/929的海外搞手不少都是用AntiTotalitarianism作主題，此決定是考慮到部份地方情況不適宜用AntiChinazi，並且搞手以真實身份揹起組織的責任，請大家尊重搞手，勿替他人擅改主題。
-------------------------------------------
另外，929全球連線行動目前一共有三個組織聯合協調（攬炒團隊、全球集氣反送中、929 Global AntiTotalitarianism Rally TG），請大家放心，耐心靜候終極名單。

Push

929 101

push

721 831 新屋嶺

721 831 新屋嶺
反赤納粹

幾好
《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

Idea不錯，推

推你老味臭呀

要放上頭頂?

係呀
又可以遮樣